{
    "welcome": "欢迎来到Mobius科技解决方案",
    "subHeadingHome": "赋能未来今天：为前瞻性世界提供变革性技术解决方案",
    "Empowering today": "赋能今日，您的",
    "Transformative Solutions provider": "变革性解决方案提供者",
    "for a": "为了",
    "Future-Forward world": "面向未来的世界",
    "contactUs": "联系我们",
    "ourServices": "我们的服务",
    "visionMissionHeading": "我们的愿景、使命和战略目标定义了我们通向卓越的道路",
    "visionMissionSubHeading": "塑造未来",
    "vision": "愿景",
    "mission": "使命",
    "goals": "目标",
    "visionStatement": "开创创新解决方案，推动可持续增长，并赋能行业应对明天的挑战",
    "missionStatement": "在Mobius，我们致力于提供全面、前沿的解决方案，确保我们客户在各个行业的安全、效率和进步",
    "goalsStatement": "在Mobius，我们的目标是通过创新重新定义行业标准，与客户建立持久的伙伴关系，并主动应对未来挑战以确保持续成功。",
    "HealthSafetyAndRescue": "健康、安全与救援",
    "HealthSafetyAndRescueDetails": "通过先进的医疗设备、紧急服务和公共安全解决方案，确保个人和社区的福祉。",
    "Infrastructural": "基础设施解决方案",
    "InfrastructuralDetails": "提供坚固可持续的结构工程解决方案，从设计和分析到建筑、桥梁等的安全检查。",
    "IndustrialAutomation": "工业自动化",
    "IndustrialAutomationDetails": "引领工业自动化、物联网整合和数字化转型的最新发展，优化运营并提高生产力。",
    "IndustrialMachines": "工业机械",
    "IndustrialMachinesDetails": "为各个行业提供最先进的工业机械，包括农业、包装和炼油设备。",
    "IndustrialSafety": "工业安全",
    "IndustrialSafetyDetails": "提供全面的安全项目、培训和认证，确保工业环境中最高的安全标准。",
    "IndustrialSolutionsDetails": "汽车工业解决方案、石化工业解决方案、制造厂解决方案、工厂监控、增材制造",
    "OilandGasFields": "油气领域",
    "OilandGasFieldsDetails": "通过先进的仪器、监测和现场优化技术，增强油气作业。",
    "SurveillanceSolutions": "监控解决方案",
    "SurveillanceSolutionsDetails": "实施全面的安全系统，包括闭路电视、门禁和远程监控，与最新的物联网技术整合",
    "TradeSolutions": "贸易解决方案",
    "TradeSolutionsDetails": "通过高效的采购、物流和风险管理，支持尖端技术，简化贸易操作。",
    "RawMaterials": "原材料",
    "RawMaterialsDetails": "采购和供应必需的原材料如铝土矿、煤炭和硅砂，确保质量和及时交付。",
    "SmartLogistics": "智能物流",
    "SmartLogisticsDetails": "利用物联网、人工智能和实时跟踪优化物流，减少浪费并提高能效。",
    "EnergyandPowerSolutions": "能源和动力解决方案",
    "EnergyandPowerSolutionsDetails": "推进可再生能源倡议和智能电网基础设施，确保未来的可持续电力解决方案。",
    "ExploreMore": "探索更多",
    "ExploreMoreDetails": "发现专门为提升您的业务运营而定制的服务，无缝扩展您的市场覆盖范围。",
    "services": "服务",
    "whoWeAre": "我们是谁",
    "whoWeAreHeading": "推动创新，确保成功",
    "whoWeAreSubHeading": "通过先进的解决方案赋能行业",
    "whoWeAreDetails": "Mobius科技解决方案站在为多个行业提供全面服务和前沿解决方案的前列。以我们的进步战略著称，我们将广泛的行业洞察与创新方法相结合。我们的精英团队和领导层致力于通过广泛的服务增强客户的安全、效率和持久成功。",
    "InnovativeSolutionProviders": "创新解决方案提供者",
    "IndustryInsightExperts": "行业洞察专家",
    "EfficiencyEnhancementFocus": "效率增强焦点",
    "LongTermSuccess": "长期成功",
    "IndustrialSolutions": "工业解决方案",
    "IndustrialSolutionsHeading": "先进的技术整合",
    "IndustrialSolutionsHeading2": "革新行业标准",
    "AutomotiveIndustrialSolutions": "汽车工业解决方案",
    "AutomotiveIndustrialSolutionsDetails": "通过创新技术提升汽车生产。",
    "PetrochemicalIndustrialSolutions": "石化工业解决方案",
    "PetrochemicalIndustrialSolutionsDetails": "为实现最大效率简化石化流程。",
    "ManufacturingPlantSolutions": "制造厂解决方案",
    "ManufacturingPlantSolutionsDetails": "优化厂房运营以提高产出。",
    "VigilanceMonitoringForFactories": "工厂监控",
    "VigilanceMonitoringForFactoriesDetails": "通过先进的监控确保工厂安全。",
    "AdditiveManufacturing": "增材制造",
    "AdditiveManufacturingDetails": "通过3D打印技术革新生产。",
    "contactTitle": "咨询与服务请求",
    "contactDesc": "立即联系Mobius科技解决方案，探索我们全面的工业解决方案。我们的专家团队随时准备回答您的问题，提供指导，并在每一步支持您的业务。让我们共同推动您的成功。",
    "Sending": "发送中",
    "Yourquotehassuccessfullybeensent": "您的报价已成功发送。",
    "Somethingwentwrong": "出了些问题",
    "Submit": "提交",
    "Phone": "电话",
    "Email": "电子邮件",
    "OurSocialHandles": "我们的社交媒体",
    "AboutUs": "关于Mobius科技解决方案",
    "AboutUsDesc": "Mobius科技解决方案是各行业综合服务和先进解决方案的领先提供商。我们以前瞻性的方法和深入的行业知识相结合，提供创新解决方案。我们的顶级团队和领导层致力于通过多样化的服务确保客户的安全、效率和长期成功",
    "WhyHireUs": "为什么雇佣我们",
    "WhyHireUsBullet1": "创新方法",
    "WhyHireUsBullet2": "全面的服务组合：",
    "WhyHireUsBullet3": "可持续发展重点",
    "WhyHireUsDesc1": "利用最新技术提供优化流程并确保结构完整性的解决方案。",
    "WhyHireUsDesc2": "我们的服务范围从健康和安全到工业自动化、原材料和IT解决方案，满足行业全方位的需求。",
    "WhyHireUsDesc3": "通过我们的绿色工厂解决方案和可再生能源服务，我们推动可持续性，帮助客户在环保的方式中实现长期增长。",
    "servicesWeProvide": "我们提供的服务",
    "servicesWeProvideDesc": "在Mobius科技解决方案，我们专门提供旨在满足各行业独特需求的全面服务范围。我们的专业知识覆盖众多行业，确保我们提供的解决方案能够推动创新、效率和可持续性。下面探索我们的关键服务领域：",
    "ourServicesDetails": "在Mobius科技解决方案，我们提供一整套全面的服务，旨在满足各行业的多样化需求。浏览下面的服务内容，或使用下拉菜单直接导航至特定服务页面以获取详细信息",
    "HealthcareServices": "医疗服务",
    "HealthcareServicesDetails": "专长于医院活动、医疗和牙科实践、医疗设备和制药。",
    "EmergencyServices": "紧急服务",
    "EmergencyServicesDetails": "为主要紧急服务、专业紧急服务和灾害响应技术提供全面解决方案。",
    "PublicCommercialSafety": "公共/商业安全",
    "PublicCommercialSafetyDetails": "为商业和公共部门定制的安全解决方案，确保社区的福祉。",
    "InfrastructuralSolutionsandStructuralEngineering": "基础设施解决方案和结构工程",
    "BuildingStructuralEngineering": "建筑结构工程",
    "BuildingStructuralEngineeringDetails": "设计、分析和检查各种结构，包括桥梁、岩土评估等。",
    "SafetyStandards": "安全标准",
    "SafetyStandardsDetails": "对新建和现有结构进行严格的安全检查和结构完整性分析。",
    "SpecializedEngineering": "专业工程",
    "SpecializedEngineeringDetails": "风工程、地震工程和机械结构。",
    "EngineeringServices": "工程服务",
    "AutomationTechnologies": "自动化技术",
    "IndustrialAutomationandDigitalization": "工业自动化和数字化",
    "FixedAutomationProgrammableAutomationFlexibleAutomation": "固定自动化、可编程自动化、灵活自动化",
    "FixedAutomationProgrammableAutomationFlexibleAutomationDetails": "",
    "Digitalization": "数字化",
    "DigitalizationDetails": "实施物联网、传感器、机器人、云解决方案、网络安全和数字孪生以优化运营。",
    "MachineryExpertise": "机械专长",
    "TypesofMachines": "机器类型",
    "TypesofMachinesDetails": "农业设备、装配线、工业机器人、包装系统和炼油机械",
    "ProcessEfficiency": "流程效率",
    "ProcessEfficiencyDetails": "先进技术提高工业机械操作的效率和可靠性。",
    "SafetyProgramsandTraining": "安全项目和培训",
    "AED": "AED, 起重机/吊车安全, 跌落保护",
    "AEDDetails": "在各个工业部门提供全面的安全协议培训和认证。",
    "CertificationandCompliance": "认证和合规",
    "CertificationandComplianceDetails": "通过严格的培训和认证计划确保符合行业安全标准。",
    "Technologies": "技术",
    "TechnologiesDetails": "机器人、冲压机、注塑机和质量控制系统。",
    "SupplyChainManagement": "供应链管理",
    "SupplyChainManagementDetails": " 实时库存跟踪、需求预测和流程优化，用于汽车行业。",
    "Instrumentation": "仪器",
    "InstrumentationDetails": "：包括温度、压力、流量和液位仪器的综合解决方案。",
    "ProductionOptimization": "生产优化",
    "ProductionOptimizationDetails": "分析仪器和安全关闭系统，确保石化运营的效率。",
    "PlantOptimization": "工厂优化",
    "PlantOptimizationDetails": "精益制造、废物减少和质量控制技术。",
    "ERPSolutions": "ERP解决方案",
    "ERPSolutionsDetails": "为制造业务量身定制的企业资源计划系统。",
    "SecurityandMonitoring": "安全和监控",
    "SecurityandMonitoringDetails": "外围安全、原材料安全和先进的监控系统。",
    "ProductionEfficiency": "生产效率",
    "ProductionEfficiencyDetails": "能源管理系统、生产监控和基于PLC的过程监控。",
    "AdvancedTechniques": "高级技术",
    "AdvancedTechniquesDetails": "粘结喷射、激光金属沉积和选择性激光熔化。",
    "Applications": "应用",
    "ApplicationsDetails": "在工业零件、工具和原型的生产中使用增材制造。",
    "InstrumentationandMonitoring": "仪器和监控：",
    "GasAnalytics": "气体分析、压力和温度监控",
    "GasAnalyticsDetails": "高效现场作业的先进工具和解决方案。",
    "FlowandLevelSensors": "流量和液位传感器",
    "FlowandLevelSensorsDetails": "：集成流量计和液位传感器，确保现场性能最佳。",
    "ComprehensiveSecuritySystems": "全面的安全系统",
    "CCTVIntrusionDetectionAccessControl": "闭路电视、入侵检测、门禁",
    "CCTVIntrusionDetectionAccessControlDetails": "集成物联网和云系统的先进监控解决方案。",
    "RemoteMonitoring": "远程监控",
    "RemoteMonitoringDetails": "数据分析和实体安全措施，实现强大的安全管理。",
    "SupplyChainExpertise": "供应链专长",
    "SourcingProcurementLogistics": "采购、物流",
    "SourcingProcurementLogisticsDetails": "包括风险管理和技术整合的全面贸易解决方案。",
    "EfficiencyOptimization": "效率优化",
    "EfficiencyOptimizationDetails": "利用人工智能和大数据分析简化贸易和物流操作。",
    "MaterialSourcingandSupply": "物料采购和供应",
    "EssentialMaterials": "必需材料",
    "EssentialMaterialsDetails": "：铝土矿、石灰石、煤炭、硅砂等关键原材料。",
    "QualityandDelivery": "质量和交付",
    "QualityandDeliveryDetails": "通过高效的供应链管理确保高质量原材料的及时交付。",
    "SmartLogisticsandSupplyChainManagement": "智能物流和供应链管理",
    "IoTandAIIntegration": "物联网和人工智能整合",
    "RealTimeTrackingBigDataAnalytics": "实时跟踪、大数据分析",
    "RealTimeTrackingBigDataAnalyticsDetails": "利用物联网传感器和人工智能算法优化物流和供应链操作。",
    "SustainabilityFocus": "可持续性焦点",
    "SustainabilityFocusDetails": "减少废物、减小碳足迹并提高能效的策略。",
    "RenewableEnergySolutions": "可再生能源解决方案",
    "SolarWindHydro": "太阳能、风能、水力",
    "SolarWindHydroDetails": "实施可再生能源系统，确保可持续的电力解决方案。",
    "SmartGridandEnergyStorage": "智能电网和能量储存",
    "SmartGridandEnergyStorageDetails": "先进的能量存储技术和智能电网基础设施，实现高效的电力管理。",
    "Address": "地址",
    "contactDescription": "联系Mobius科技解决方案，了解我们的先进解决方案如何提升您的业务。我们的团队在此指导和支持您的每一步。让我们一起推动您的成功。",
    "ForInquiries": "咨询",
    "JoinOurTeam": "加入我们的团队",
    "JoinOurTeamDesc": "目前我们没有空缺。请稍后再查看未来的机会。",
    "Warehouse & Workshop": "仓库与车间",
    "Office": "办公室",
    "Addresses": "地址",
    "Experience": "经验",
    "With over": "拥有超过",
    "3 Decades": "3十年",
    "of combined experience, our leadership, team, and": "的综合经验，我们的领导、团队和",
    "reliable": "可靠",
    "and": "和",
    "credible": "可信",
    "national and international contacts have delivered countless Products, Projects with": "国内外联系已交付无数产品、项目与",
    "unrivalled": "无与伦比",
    "remainingText": "无与伦比的高质量服务和价格。我们对卓越和客户满意度的承诺使我们与竞争对手区别开来，确保每位客户都能获得根据其具体需求量身定制的顶级服务。信任我们为您的下一个项目提供卓越的结果。我们有超越常规帮助客户的声誉。我们在这里与组织建立长期的专业合作伙伴关系，共同构建更美好的未来。",
    "Home": "首页",
    "About Us": "关于我们",
    "Services": "服务",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Career": "招聘",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Healthcare Equipment and Services:": "医疗设备与服务：",
    "Healthcare Equipment and Services Desc": "Mobius Technology Solutions 提供广泛的医疗设备、维护服务和医疗提供者的技术解决方案。我们的专业知识涵盖了制药、生物技术产品和生命科学创新的研究、开发、制造和营销。",
    "Key Medical Devices:": "关键医疗设备：",
    "Key Medical Devices Desc": "临床化学分析仪、血液学分析仪、分子诊断仪、医疗成像设备、呼吸机、输液泵、除颤器、体外膜肺氧合机（ECMO）、电凝刀、外科显微镜、新生儿复苏设备、LASIK手术机、心肺旁路设备、灭菌器/消毒器、离心机、皮肤切片机、培养箱、喉镜、血压计、连续压缩设备。",
    "Emergency Medical and Public Safety Equipment:": "紧急医疗和公共安全设备：",
    "Emergency Medical and Public Safety Equipment Desc": "我们提供急救包、急救响应包、蛇咬急救包、太阳能手电筒、头灯、耳部和眼部保护、水净化系统、帕拉绳、昆虫网、探测器和扫描器、呼吸保护、货架和储存、耐化学品服装、烟雾报警器、一氧化碳报警器、气体检测设备、消防设备、洗消淋浴设施、救护车升级技术、先进消防设备、公共安全标志、盲文路径。",
    "Rescue and Disaster Technologies:": "救援和灾难技术：",
    "Rescue and Disaster Technologies Desc": "我们提供先进的救援设备，如头部固定器套装、救援毯、脊柱板、铲形担架、充气担架、应急锤、救生罐、颈圈、救援BOA、鼻咽气道、儿科面罩、一次性复苏器、CPR保护面罩、犀牛喉镜和呼吸分析仪。我们的服务还包括初级紧急服务、专业紧急服务和灾害响应技术。",
    "Engineering Services:": "工程服务：",
    "Engineering Services Desc": "我们提供全面的基础设施和结构工程解决方案，满足现代基础设施项目的要求，从设计到分析和安全检查。",
    "Core Solutions:": "核心解决方案：",
    "Core Solutions Desc": "建筑结构工程、桥梁工程、岩土工程、风工程、地震工程、开挖基础、隧道、拆除、公用设施安装和园林绿化。",
    "Infrastructure Automation:": "基础设施自动化：",
    "Infrastructure Automation Desc": "我们提供制块机、干混砂浆厂、通信基础设施、电力和能源基础设施、铁路、道路和水利基础设施以及娱乐设施。",
    "Safety Standards and Structural Integrity:": "安全标准与结构完整性：",
    "Safety Standards and Structural Integrity Desc": "我们的团队确保所有项目符合安全标准，对新建和现有结构进行严格检查。我们专注于机械和航空结构，提供强大的分析和设计服务。",
    "Automation Technologies:": "自动化技术：",
    "Automation Technologies Desc": "在 Mobius Technology Solutions，我们专注于提供先进的自动化解决方案，以提高工业运营。我们的服务满足多样化需求，从固定和可编程自动化到灵活和集成系统。",
    "Key Automation Services:": "关键自动化服务：",
    "Key Automation Services Desc": "固定自动化、可编程自动化、灵活自动化、集成自动化和物联网解决方案。我们的自动化解决方案旨在优化生产、最小化停机时间并提高效率。",
    "Digitalization Solutions:": "数字化解决方案：",
    "Digitalization Solutions Desc": "我们提供一系列数字化转型服务，包括传感器、机器人、基于云的解决方案、网络安全和数字孪生。我们的物联网启用解决方案提供实时数据洞察，使优化工业过程更加容易。",
    "Machinery Expertise:": "机械专长：",
    "Machinery Expertise Desc": "我们为农业、炼油和包装等各个行业提供各种工业机械。我们的目标是提高运营效率，提高生产质量并确保工业过程的可持续性。",
    "Key Machinery:": "关键机械：",
    "Key Machinery Desc": "农业设备、装配线、工业机器人、炼油机械、包装系统、造纸厂、锯木厂、冶炼厂、水轮机、贝塞麦尔过程设备、数控机床、数控车床、注塑机、激光切割和焊接机、折弯机、磨床、离心机、压缩机、输送带、钻孔机、等离子切割机、水切割系统、铣床、瑞士转塔车床、自动导引车（AGV）。",
    "Advanced Industrial Technologies:": "先进工业技术：",
    "Advanced Industrial Technologies Desc": "电火花加工（EDM）、电化学加工、电子束加工、多轴机床、表面处理机床、锻造机床、压铸机、热处理机。这些先进技术帮助行业满足现代制造的复杂要求。",
    "Safety Programs and Training:": "安全项目和培训：",
    "Safety Programs and Training Desc": "我们提供强大的安全程序和认证服务，以满足最严格的行业安全标准。我们的安全解决方案包括广泛的设备和培训项目，确保工人和操作安全。",
    "Key Safety Programs:": "关键安全项目：",
    "Key Safety Programs Desc": "AED 心脏救护系统、空中升降机、高空作业平台、斗车安全、起重机/吊车安全、能源隔离/上锁/挂牌系统、坠落保护、叉车安全、工作危害分析、机器防护、脚手架安全、滑移装载机和拖拉机安全、操作员安全培训。",
    "Safety Certification and Compliance:": "安全认证与合规：",
    "Safety Certification and Compliance Desc": "我们的认证确保各种工业环境全面遵守安全法规，我们设计的全面培训程序旨在确保工人安全。",
    "Instrumentation and Monitoring:": "仪器和监控：",
    "Instrumentation and Monitoring Desc": "我们为油气行业提供全面的解决方案，专注于先进的仪器和监控工具，推动现场效率、安全和可靠性。",
    "Key Equipment:": "关键设备：",
    "Key Equipment Desc": "气体分析设备、差压变送器、隔膜密封变送器、压力表、RTD 和热电偶温度变送器、流量计（气体涡轮流量计、椭圆齿轮流量计、液体涡轮流量计、科里奥利质量流量计、超声波流量计）、液位传感器、无纸记录器、数字显示控制器、燃气轮机。",
    "Comprehensive Security Systems:": "综合安全系统：",
    "Comprehensive Security Systems Desc": "我们提供广泛的监控和安全系统，旨在保护资产、人员和基础设施安全。",
    "Key Systems:": "关键系统：",
    "Key Systems Desc": "闭路电视、电子围栏系统、出入口控制系统、入侵检测、远程监控、数据分析、物理安全措施、物联网集成、基于云的存储。",
    "Advanced Security Technologies:": "高级安全技术：",
    "Advanced Security Technologies Desc": "反无人机防御系统、相机集成干扰器、智能雷达视频系统、手持综合探测器和干扰器、广域全景监视。",
    "Supply Chain Optimization:": "供应链优化：",
    "Supply Chain Optimization Desc": "我们的贸易解决方案通过提供高效的采购、采购、物流和风险管理，利用技术确保货物和服务的及时交付，优化运营。",
    "Technological Integration:": "技术整合：",
    "Technological Integration Desc": "数据分析、人工智能、风险管理、运输管理系统、路线优化、供应链网络效率、应急计划、政治和经济监测。",
    "Material Sourcing and Supply:": "物料采购和供应：",
    "Material Sourcing and Supply Desc": "Mobius Technology Solutions 专门从事采购和供应各行业所需的高质量原材料，确保及时交付并保持高标准。",
    "Key Materials:": "关键材料：",
    "Key Materials Desc": "铝土矿、石灰石、煤炭、铁矿石、锌、硅砂、研磨材料、石榴石、碳酸钙、水合石灰、铝、铜阴极、铅、三水铝矾土、片状刚玉、纯碱、塑料树脂、褐煤、泥炭、聚丙烯、聚氯乙烯、石膏、生物燃料、磷矿石、钾肥、氮。",
    "IoT and AI-Driven Logistics:": "物联网和人工智能驱动的物流：",
    "IoT and AI-Driven Logistics Desc": "我们整合物联网传感器、人工智能算法和大数据分析，以优化物流和供应链管理，专注于通过数据驱动的决策最小化废物和减少碳足迹。",
    "Key Technologies:": "关键技术：",
    "Key Technologies Desc": "实时跟踪、人工智能算法、自主移动机器人、聊天机器人、预测分析、自动化库存管理、机器人和自动化、网络安全、物流 4.0。",
    "Renewable Energy and Power Solutions:": "可再生能源和电力解决方案：",
    "Renewable Energy and Power Solutions Desc": "我们提供尖端的可再生能源技术和电力解决方案，旨在促进可持续发展并减少碳足迹。",
    "Key Energy Technologies:": "关键能源技术：",
    "Key Energy Technologies Desc": "太阳能、风能、水力发电、地热能、潮汐能、生物质能、电池存储、电容器、智能电网基础设施、燃料电池、电力电缆附件、变压器、避雷器、太阳能连接器、路灯、机械连接器。",
    "Comprehensive IT Services:": "全面的IT服务：",
    "Comprehensive IT Services Desc": "我们提供端到端的IT服务，帮助企业通过先进技术简化运营、自动化流程并增强安全性。",
    "Key IT Services:": "关键IT服务：",
    "Key IT Services Desc": "软件开发、网络安全、网络安全、云服务、ERP系统、CRM软件、数据分析平台、IT自动化、人工智能解决方案、量子计算、VoIP服务、备份解决方案、技术培训、硬件和网络支持。",
    "IT Solutions": "IT解决方案",
    "Automotive Industrial Solutions:": "汽车工业解决方案：",
    "Technologies Desc": "机器人技术、冲压设备、注塑、组装设备、空气工具、炉子、清洗系统、检查工具、动力传动系统、铸造和锻造解决方案、实时库存追踪、需求预测。",
    "Petrochemical Industrial Solutions:": "石化工业解决方案：",
    "Instrumentation and Automation:": "仪表和自动化：",
    "Instrumentation and Automation Desc": "温度仪表（热电偶、铂电阻温度检测器、热交换器、温度传感器变送器）、压力仪表（压力传感器、压力容器、爆破片、压力安全阀）、流量仪表（转子流量计、低流量报警、流量控制器、火焰和排气系统）、分析仪器（色谱法、pH测量、密度和露点测量）。",
    "Shutdown and Safety Systems:": "关闭和安全系统：",
    "Shutdown and Safety Systems Desc": "振动传感器、腐蚀探针、火灾和气体检测系统、单元和生产关闭系统。",
    "Manufacturing Plant Solutions:": "制造厂解决方案：",
    "Optimization and Technology:": "优化和技术：",
    "Optimization and Technology Desc": "ERP解决方案、精益生产、减少浪费、质量控制、检查设备、生产线优化、移动机器人、信号定位器、VR互动、模具机。",
    "Automation Systems:": "自动化系统：",
    "Automation Systems Desc": "起重机、流动组件、运输控制器、机器人、摄像机、给料系统、输送带、公用事业。",
    "Green Factory Solutions:": "绿色工厂解决方案：",
    "Energy Efficiency and Sustainability:": "能源效率和可持续性：",
    "Energy Efficiency and Sustainability Desc": "ISO 50001能源管理系统、能源审计、碳足迹监控、可再生能源解决方案（光伏系统、电池储存、充电站）、智能照明系统、气候变化适应解决方案、废物减少和循环经济策略、绿色工业自动化（太阳能电池生产、氢能电池生产、回收厂、风力设备制造）。",
    "Vigilance Monitoring for Factories:": "工厂监控警戒：",
    "Monitoring Solutions:": "监控解决方案：",
    "Monitoring Solutions Desc": "周界安全、原材料安全、库存管理、停机监控、智能搜索功能、虚拟警卫、设备状态监控、OEE系统、能源管理、SIC仪表板、基于PLC的监控系统。",
    "Additive Manufacturing:": "增材制造：",
    "Advanced Manufacturing:": "先进制造：",
    "Advanced Manufacturing Desc": "粘结剂喷射、定向能量沉积、材料挤出、粉床熔化、片材层压、定向能量沉积弧、激光金属沉积、选择性激光熔化、材料喷射。",
    "itSolutions": "IT解决方案",
    "itSolutionsDetails": "我们提供端到端的IT服务，帮助企业简化运营、自动化流程并通过先进技术增强安全。",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Privacy Policy Desc": "在Mobius Technology Solutions，我们重视并优先考虑我们的客户、合作伙伴和网站访问者的隐私。本隐私政策概述了您与我们的网站和服务互动时，我们如何收集、使用和保护您的个人信息。",
    "We respect your privacy, and we promise:": "我们尊重您的隐私，并承诺：",
    "privacyPolicyBullet1": "实施计算机、物理和程序保护措施，以保护我们收集的个人数据的安全性和保密性",
    "privacyPolicyBullet2": "将收集的个人数据限制在提供您所请求的服务所需的最低限度",
    "privacyPolicyBullet3": "仅允许我们经过适当培训的授权员工访问个人数据",
    "privacyPolicyBullet4": "除非您同意，我们根据法律要求，或我们之前已经通知您，否则不会向外部方披露您的个人数据。",
    "Information collection": "信息收集",
    "Information collection Desc": "为了更好地为您服务，我们可能在提供我们的服务或产品的过程中，收集和处理以下有关您的信息：",
    "Information collection Bullet": "当您向我们注册、使用我们的服务或与我们沟通时，我们会收集信息（例如，您的姓名、职务、公司名称、公司地址、电话号码、移动电话号码、传真号码、电子邮件地址、网站、业务性质以及您公司的产品/服务详情等）。在某些情况下，我们还可能收集个人身份数据，如您的护照或身份证号码、出生日期和/或国籍，用于安全和验证目的。",
    "Information collection Para": "您提供个人数据是我们为您提供所请求服务并履行我们（如有）对您的合同义务（作为Mobius Technology Solutions合法利益之一）的必要条件。如果您不提供此类数据，我们可能无法提供您所请求的服务。",
    "Information collection Para2": "我们仅在实现数据使用目的（包括任何直接相关的目的）所必需的期间内保留个人数据。",
    "Information collection Para3": "此外，当您浏览网站时，我们会收集您的浏览器发送到网站的基本技术信息，如您的浏览器类型和语言、访问时间、您来自哪个网站的地址、您的互联网协议（IP）地址或我们网站内的点击流数据（即与网站相关的操作等）。我们通过我们的自动数据收集工具在您访问网站期间收集此类技术信息，这可能包括cookie和其他常用技术。我们收集这些数据是为了改善网站的功能性。有关cookie的更多信息，请见下文。",
    "Use of information": "信息使用",
    "Use of information Desc": "我们在巴基斯坦国内外使用信息的目的包括：",
    "Use of information a": "我们使用您的信息来回应查询、提供服务，并提供定制解决方案以满足您的业务需求。",
    "Use of information b": "通过网站提供服务和信息",
    "Use of information c": "提供服务以促进巴基斯坦与海外之间的贸易往来，反之亦然（或其他），并向查询者提供联系方式和业务信息",
    "Use of information d": "我们的运营，例如，加入到我们的数据库、分析、研究和审计中",
    "Use of information e": "遵守巴基斯坦的法律、法规或实践准则",
    "Use of information f": "法律程序，包括收集逾期金额",
    "Use of information g": "使用数据帮助我们分析趋势并改进我们的网站，使其更易于使用，能够更高效地运作。",
    "Use of information h": "其他直接相关的活动目的",
    "Use of information Para": "我们可能通过传真、电子邮件、直邮、电话和其他通信方式进行直接营销，现在或将来或向您发送电子通讯。您可以选择不接收促销材料，只需告诉我们（见下文联系方式），我们将停止发送，不收取费用。如果适用法律要求我们在发送某些类型的营销通信之前获得您的明确同意，我们将只在收到您的明确同意后发送这些类型的通信。",
    "Disclosure": "信息披露",
    "Disclosure Desc": "除非为提供服务（如使用第三方供应商）所必需或法律要求，否则我们不会向第三方共享、出售或分发您的个人信息。",
    "Disclosure Desc2": "我们将保密我们持有的个人数据，但可能向以下方提供您的个人数据：",
    "Disclosure Bullet 1": "我们的海外办事处、关联公司、商业伙伴和对等方。",
    "Disclosure Bullet 2": "我们根据巴基斯坦适用法律要求披露信息的机构",
    "Disclosure Para": "我们可能根据法律要求或许可，为了遵守传票、传票或类似法律程序或政府请求，或当我们真诚地认为披露在法律上要求或以其他方式必要以保护我们的权利和财产，或他人的权利、财产或安全时，提供您的个人数据，包括但不限于顾问、执法部门、司法和监管机构在巴基斯坦。我们也可能将您的个人数据转移给第三方，这些第三方可能获得我们所有或部分资产，或在合并、收购、重组或其他情况下继承我们的全部或部分业务。我们还可能根据业务需求，在提供服务或产品或外国访问的过程中，向人员、代理商、商业伙伴和服务提供商提供您的护照或身份证号码，这些人员、代理商、商业伙伴和服务提供商对我们负有保密义务，以及/或我们根据巴基斯坦境内外适用法律要求披露信息的人员。",
    "Cookies": "Cookies（小型文本文件）",
    "Cookies Para1": "Cookies是由您访问的网站存储在计算机硬盘上的小型有时是加密的文本文件。它们用于帮助您高效地导航网站以及向网站所有者提供信息。Cookies不包含任何软件程序。有两种常见类型的Cookies，即会话Cookies和持久Cookies。会话Cookies仅在在线会话期间使用，并在您离开网站后被删除。持久Cookies有更长的生命周期，会被网站保留，并在您每次访问网站时使用。无论是会话Cookies还是持久Cookies，您都可以随时通过浏览器设置删除它们，并且在任何情况下，它们都不会被保留超过必要时间。",
    "Cookies Para2": "我们使用Cookies来了解我们网站的使用情况和用户偏好，以改进我们的服务，促进更快的浏览。我们可能向广告商提供汇总的流量数据，仅用于为您定制广告。我们记录流量、访问页面和花费时间。我们可能将信息与您链接，以便您可以接收更适合您兴趣的信息。",
    "Cookies Para3": "Web浏览器通常允许您从硬盘驱动器中删除现有的Cookies，阻止使用Cookies，并/或在遇到Cookies时收到通知。如果您选择阻止Cookies，请注意您可能无法完全利用网站的功能和功能。Cookies对于网站的某些功能是必需的，例如，维持浏览会话的连续性。",
    "Cookies Para4": "我们使用电子邮件传递和营销服务来发送您同意接收的电子邮件。在这些电子邮件和我们的网站上，像素标签和Cookies被用来帮助我们衡量我们的广告效果以及访客如何使用我们的网站。",
    "Cookies Para5": "当您访问我们的网站时，我们使用第三方广告公司提供广告。该公司可能使用有关您访问本网站的信息（不包括您的姓名、地址、电子邮件地址或电话号码）来提供有关可能对您感兴趣的商品和服务的广告。在为本站提供广告的过程中，我们的第三方广告商可能在您的浏览器上放置或识别一个独特的Cookie。",
    "Security": "安全",
    "Security Desc": "我们实施了强有力的安全措施，以确保您的个人数据免受未经授权的访问、使用或披露。我们的做法符合行业标准，以保护您的隐私。电子存储的个人数据受到密码保护。我们在安全区域使用加密技术。我们的计算机系统放置在受限区域。我们只允许授权员工访问个人数据。这些员工有时会接受我们的隐私政策培训。",
    "Hyperlinks": "超链接",
    "Hyperlinks Desc": "网站可能不时包含第三方运营的外部网站的链接，以方便您使用。我们对这些第三方网站或其内容无控制权。一旦您离开网站，我们将无法对您向这些第三方网站提供的信息的保护和隐私负责。您应谨慎行事，并查看您访问的网站的隐私声明。",
    "Changes": "变更",
    "Changes Desc": "Mobius Technology Solutions保留随时更新或修改本隐私政策声明的权利。变更将发布在此页面上，我们鼓励用户定期查看，以便更好地指导。",
    "Your data privacy rights": "您的数据隐私权利",
    "Your data privacy rights Desc": "通过使用我们的服务或访问我们的网站，您承认我们按照本声明中的描述收集和使用您的个人数据。如果您不同意按照本声明或使用条款中的描述使用您的个人数据，请不要使用本网站。",
    "Under the law, you have the right:": "根据法律，您有权：",
    "Your data privacy rights Bullet1": "检查我们是否持有关于您的个人数据并访问这些数据",
    "Your data privacy rights Bullet2": "请求访问、更正或删除您的个人数据。",
    "To exercise these rights, please contact us at": "要行使这些权利，请通过以下方式联系我们",
    "Your data privacy rights Para": "在法律允许的情况下，我们可能会收取处理数据访问请求的合理费用。",
    "Your data privacy rights Para2": "如果本声明的英文版本与其他版本之间存在任何冲突，以英文版本为准。",
    "Content": "内容",
    "Content Desc": "任何通过使用和/或提供采购而提供、生成、托管、链接或访问的信息、材料、文档、文本、图像、视频剪辑、目录、文件、数据库、列表、服务和/或机制",
    "Information": "信息",
    "Information Desc": "信息、数据、内容、分析、新闻、报告、程序、照片、图片、图形、视频、音频、软件以及其他材料和服务、通讯、传输和其他有形或无形的项目",
    "Personal data": "个人数据",
    "Personal data Desc": "个人身份信息或敏感数据（包括但不限于姓名、年龄、地址、职业、联系方式、其他个人详细信息和信用卡信息）",
    "Services Desc": "服务包括采购、贸易展览、商务统计在线、Mobius Technology Solutions论坛、Mobius Technology Solutions研究、参展商在线申请、在线市场等，以及不时在网站上提供的其他服务",
    "Sourcing": "采购",
    "Sourcing Desc": "Mobius Technology Solutions提供的某些在线和离线服务，包括关于产品和服务的内容以及提供信息、交易、查询和买家/供应商连接服务。",
    "Mobius Technology Solutions Affiliates, Our Affiliates": "Mobius Technology Solutions附属公司，我们的附属公司",
    "Mobius Technology Solutions Affiliates, Our Affiliates Desc": "Mobius Technology Solutions的代理人或许可方，及其各自的代理人、官员、附属公司和员工",
    "Terms of Use": "使用条款",
    "Terms of Use Desc": "以下所述的使用条款，可不时修改",
    "Third Party Provider": "第三方提供者",
    "Third Party Provider Desc": "网站上除Mobius Technology Solutions外的任何信息或服务提供者（包括第三方支付处理器）",
    "users": "用户",
    "you": "您",
    "your": "您的",
    "any person who accesses the Website": "任何访问网站的人",
    "Website": "网站",
    "Website Desc": "包括其中提供的服务，以及不时由Mobius Technology Solutions托管或链接的任何其他网站",
    "Terms of use": "使用条款",
    "Terms & Conditions Desc": "欢迎访问Mobius Technology Solutions网站。在使用我们的服务或内容之前，请仔细阅读下面的使用条款，因为它们适用于您使用网站的行为。您使用网站即表示您接受这些使用条款，并同意完全遵守这里引用的这些条款和所有其他适用条款。",
    "Changes to Website": "网站变更",
    "Changes to Website Desc": "我们可自行决定在任何时间，无需通知您，添加、修改或删除网站上的任何信息，或改变网站的表现、实质或功能。",
    "Use of the Website": "使用网站",
    "Use of the Website Desc": "通过访问我们的网站，您确认您至少18岁或已获得父母/监护人的同意。",
    "Eligibility": "资格",
    "Intellectual Property Rights": "知识产权",
    "Intellectual Property Rights Desc": "关于网站的所有知识产权归属于Mobius Technology Solutions或已合法授权给Mobius Technology Solutions在网站上使用，如图形、商标、标志和本网站上呈现及在实际商务实践中使用的其他知识产权，均为Mobius Technology Solutions的独家财产。未经我们事先书面许可，您不得复制、分发或使用任何内容。",
    "Intellectual Property Rights Desc2": "根据适用法律，所有权利均已保留。您不得上传、发布、复制、传输或以任何方式分发网站本身的任何组成部分，也不得就此创建任何衍生作品，因为网站受适用法律的版权保护。",
    "Intellectual Property Rights Desc3": "Mobius Technology Solutions非常重视知识产权侵权问题，并已建立处理此类案件的指南。",
    "Limitation of Liability and Warranty": "责任和保证限制",
    "Limitation of Liability and Warranty Desc": "Mobius Technology Solutions不对因使用或无法使用网站或其服务而引起的任何直接或间接损害负责。我们尽力确保网站内容的准确性，但不保证其不含错误或遗漏。网站上不时提供的所有信息仅供您参考。Mobius Technology Solutions对此类信息不承担任何责任。",
    "YOUR ACCESS TO AND USE OF OUR WEBSITE IS AT YOUR SOLE RISK AND IS PROVIDED": "您访问和使用我们网站的风险由您自行承担",
    "AS IS": "按现状",
    "AS AVAILABLE": "按可用性",
    "Limitation of Liability and Warranty Desc2": "网站仅供您个人使用，我们不做任何形式的声明或保证，无论是明示或暗示的，包括但不限于对适销性或特定用途适用性的保证。",
    "Limitation of Liability and Warranty Desc3": "就网站或其他方面而言，我们的全部责任和您的唯一补救措施是重新执行有缺陷的服务。在不允许排除或限制某些类型责任的司法辖区，我们的责任将被限制到法律允许的最大范围。",
    "Limitation of Liability and Warranty Desc4": "我们不对通过我们的传真、电子邮件、亲自递交文件给您或您的组织提供的任何信息、材料、产品或服务提供保证或担保。",
    "Neither Mobius Technology Solutions nor any of the Mobius Technology Solutions Affiliates shall guarantee or assume any responsibility that": "Mobius Technology Solutions及其任何附属公司均不保证或承担任何责任：",
    "Limitation Bullet1": "网站上的信息准确、充分、最新或可用于除一般参考之外的任何目的。",
    "Limitation Bullet2": "网站上的信息无瑕疵、错误、遗漏、病毒或任何可能更改、删除、添加或损害您的软件、数据或设备的内容。",
    "Limitation Bullet3": "通过互联网发送的消息，包括与服务有关的消息，将免受拦截、腐败、错误、延迟或丢失。",
    "Limitation Bullet4": "访问网站将是可用的或不间断的。",
    "Limitation Bullet5": "使用网站或服务将达到任何特定结果，或",
    "Limitation Bullet6": "网站上的缺陷将被纠正。",
    "Limitation of Liability and Warranty Desc5": "在不限制上述内容的一般性的前提下，无论因使用或无法使用信息或服务而引起的或与之相关的任何直接、间接、偶然、特殊、惩罚性或后果性损失或损害，包括任何业务或利润损失，即使Mobius Technology Solutions或Mobius Technology Solutions附属公司已被告知此类损失或损害的可能性，也不会对您或任何其他人承担责任。",
    "Limitation of Liability and Warranty Desc6": "此外，Mobius Technology Solutions不对第三方提供者提供的信息或服务承担任何责任或义务，也不认可这些第三方提供者。您承认并接受与此类信息或服务相关的任何争议与Mobius Technology Solutions无关，完全是您与该第三方提供者之间的事务。",
    "Limitation of Liability and Warranty Desc7": "您将完全依赖自己的技能和判断来使用和解释信息以及使用服务。您有责任确保您以任何方式使用从网站和服务获得的信息以及任何目的的使用均符合所有适用的法律要求，包括但不限于适用于您的数据保护法。",
    "Limitation of Liability and Warranty Desc8": "在不损害上述条款的前提下，如果您使用的服务不符合您的满意，或者在适用的情况下，您没有从Mobius Technology Solutions得到这些使用条款或上述第1.2条或其他条款中规定的适当回应，您被建议通过联系表格与我们联系。任何此类缺乏回应不得视为任何默许或放弃。",
    "Limitation of Liability and Warranty Desc9": "这些使用条款中包含的责任限制将适用于适用法律允许的最大范围。",
    "Service Descriptions and Pricing": "服务描述和定价",
    "Service Descriptions and Pricing Desc": "我们努力保持所有服务描述和定价的最新。然而，偶尔可能会发生错误，Mobius Technology Solutions保留更正任何服务描述或定价差异的权利，恕不另行通知。",
    "Third-Party Information": "第三方信息",
    "Third-Party Information Desc": "我们的网站可能包含链接到第三方网站，仅为方便您使用。Mobius Technology Solutions对这些外部站点的内容、做法或隐私政策不负责任。我们鼓励您在与这些站点互动之前，审查第三方站点的条款和隐私政策。如果任何此类信息不是最新的，Mobius Technology Solutions不会单独验证此类信息。因此，我们不承担任何关于此类信息的责任。任何对此类信息的使用和依赖均由您自行承担风险。",
    "Third-Party Information Desc2": "网站上的链接可能将您带到其他网站，您承认并同意Mobius Technology Solutions及Mobius Technology Solutions附属公司对链接网站提供的信息的准确性或可用性不承担任何责任。链接到其他网站不构成Mobius Technology Solutions对这些网站或其信息、产品、广告或其他材料的认可。",
    "Payment Terms": "支付条款",
    "Payment Terms Desc": "所有服务的支付必须通过我们网站上列出的认可方法或按照合同条款约定的方式进行。Mobius Technology Solutions保留更改定价或支付方法的权利，恕不另行通知。",
    "Termination of Access": "访问终止",
    "Termination of Access Desc": "我们保留立即并无需通知禁止、拒绝、终止或暂停任何用户访问我们网站的权利，如果我们认为您违反了这些条款与条件中的任何条款，或我们认为该禁止或拒绝在我们的自由裁量权中是适当、理想或必要的。这包括任何滥用网站或侵犯知识产权的行为。虽然我们实施适当的安全措施来控制对网站的访问（请参阅我们的隐私政策声明了解更多详情），您必须保密您的登录详情（如果有），并确保只有您或您授权的员工出于适当的目的访问服务。",
    "Changes to Terms": "条款变更",
    "Changes to Terms Desc": "Mobius Technology Solutions保留随时更新、修改或更改这些条款及条件的权利，且完全由我们自行决定，无需对您承担通知或责任。继续使用我们的网站即表示您接受修订后的条款。",
    "Changes to Terms Desc2": "除这些使用条款外，网站上提供的服务的使用可能受到更多条款和条件的约束。具体来说：",
    "Changes to Terms Bullet1": "我们的采购和www.mobiustechnology.com小订单的使用也受我们的采购用户协议的约束",
    "Changes to Terms Bullet2": "我们的Mobius Technology Solutions研究服务的使用也受我们的Mobius Technology Solutions研究用户协议的约束",
    "Changes to Terms Desc3": "如有任何冲突，特定服务的条款和条件以及商业合同应优先于这些使用条款",
    "Users Conduct": "用户行为",
    "Users Conduct Desc": "作为您使用网站的条件，您不得：",
    "Users Conduct Bullet1": "擅自闯入、访问、使用或尝试擅自闯入、访问或使用我们服务器的任何其他部分和/或任何未经我们授权您访问的数据区域。",
    "Users Conduct Bullet2": "限制或妨碍任何其他用户使用和享受网站。",
    "Users Conduct Bullet3": "发布或传输任何非法、欺诈、诽谤、侮辱、淫秽、色情、亵渎、威胁、滥用、仇恨、攻击性或其他不合理或不可接受的信息，包括但不限于任何可能构成犯罪行为、导致民事责任或以其他方式违反任何地方、州、国家或国际法的行为。",
    "Users Conduct Bullet4": "发布或传输任何广告、招揽、连锁信、金字塔计划、投资机会或计划或其他未经请求的商业通信，或进行垃圾邮件或泛滥行为。",
    "Users Conduct Bullet5": "发布或传输任何含有病毒、特洛伊木马、蠕虫或其他有害组件的信息或软件。",
    "Users Conduct Bullet6": "发布、发布、传输、复制、分发或以任何方式使用通过网站获得的信息，以进行或与以下目的有关的使用：",
    "Users Conduct Bullet7": "上传、发布、发布、传输、复制或以任何方式分发通过网站获得的受版权或其他所有权保护的信息，或在未获得版权所有者或权利持有者的事先书面许可的情况下，创建与之相关的衍生作品。",
    "Users Conduct subBullet1": "进行任何直接营销活动和/或传播或流通任何未经请求的宣传或广告材料的内容。",
    "Users Conduct subBullet2": "广告和/或推广任何商品和服务。",
    "Users Conduct subBullet3": "出售或交换通过网站获得的任何部分信息以换取任何好处、收益、利润或奖励；或",
    "Users Conduct subBullet4": "任何其他商业目的；和/或",
    "Users Conduct Desc2": "您对网站上不时提供的信息没有任何权利，您不会以任何方式或任何目的使用网站上不时提供的信息，除非这些使用条款允许。",
    "Indemnity": "赔偿",
    "Indemnity Desc": "您同意应要求为Mobius Technology Solutions及Mobius Technology Solutions附属公司提供辩护、赔偿并使其免受所有责任、损害、索赔、行动、成本和费用（包括但不限于法律费用）的影响，这些影响与您违反这些使用条款的任何规定和/或您使用网站和/或网站上不时提供的信息有关（无论是否构成对这些使用条款的任何规定的违反）。如有必要，我们可以参与任何索赔或行动的辩护和任何和解谈判。未经我们事先书面批准，不得进行可能对我们的权利或义务产生不利影响的和解。我们保留在通知您的情况下，自费独家辩护和控制任何索赔或行动的权利。",
    "Partial Invalidity": "部分无效",
    "Partial Invalidity Desc": "在任何司法管辖区下，这些使用条款的任何条款的非法性、无效性或不可执行性不影响其在任何其他司法管辖区下的合法性、有效性或可执行性，也不影响任何其他条款的合法性、有效性或可执行性。",
    "Governing Law": "适用法律",
    "Governing Law Desc": "这些条款及条件受巴基斯坦法律的管辖并按照巴基斯坦法律解释。因这些条款引起的任何争议应受巴基斯坦法院的专属管辖。",
    "terms-Privacy Policy": "隐私政策",
    "terms-Privacy Policy Desc": "有关我们的隐私政策和做法的信息，请参阅我们的隐私政策声明。您同意按照我们的隐私政策声明（不时更新）中规定的方式使用和披露您的信息。在与服务相关的情况下收集个人数据时，您还应参考通过收集您的个人数据的表格链接的相关用户协议。",
    "Several Users": "多个用户",
    "Several Users Desc": "如果有两个或更多的人作为用户坚持这些使用条款，他们根据这些使用条款的责任是连带的，他们的权利是共同的。",
    "terms-Contact Us": "联系我们",
    "terms-Contact Us Desc": "如果您对这些条款及条件有任何疑问或担忧，请通过",
    "Workplace Policies and Procedures of Mobius Technology Solutions": "Mobius Technology Solutions的工作场所政策和程序",
    "Workplace Policies and Procedures of Mobius Technology Solutions Desc": "通过建立和执行这些全面的工作场所政策和程序，公司旨在培养一个高效、道德和合规的工作环境，优先考虑员工的福祉和组织的成功。",
    "General Conduct": "一般行为",
    "General Conduct Desc": "员工应始终以专业的方式行事，以尊重和礼貌对待同事、客户和顾客。不容忍任何不专业的行为，如骚扰、歧视或使用攻击性语言。",
    "Professional Conduct": "专业行为",
    "Professional Conduct Desc": "员工必须在工作中保持最高标准的专业性，保持业务交易的机密性、完整性和诚实性。遵守公司的道德规范和遵守所有相关行业法规是强制性的。",
    "Regulatory Compliance": "监管合规",
    "Regulatory Compliance Desc": "员工必须在履行职责时遵守所有适用的法律、法规和行业标准。任何违反监管要求的行为都应立即报告给指定的合规官员。",
    "HR and Employment Policies": "人力资源和就业政策",
    "HR and Employment Policies Desc": "公司致力于提供一个安全和包容的工作环境，促进所有员工的多样性和平等机会。与招聘、绩效评估、晋升和解雇相关的人力资源政策必须严格遵守。",
    "Ordering Equipment and Other Transactions": "订购设备及其他交易",
    "Ordering Equipment and Other Transactions Desc": "所有采购活动必须遵守公司为购买设备、服务和用品设立的程序。负责订购的员工必须确保交易得到授权、记录，并符合预算指导方针。",
    "Use of Technology and Social Media": "使用技术和社交媒体",
    "Use of Technology and Social Media Desc": "员工必须负责任地使用公司提供的技术，并遵守IT安全政策。工作时间内不允许个人使用社交媒体，员工被建议不要在网上分享公司信息。违反隐私的行为将采取法律行动。",
    "Health and Safety": "健康与安全",
    "Health and Safety Desc": "确保安全的工作环境至关重要。员工必须遵守健康和安全协议，及时报告任何危险，并参加安全培训计划。公司致力于预防工作场所事故并促进员工福祉。",
    "Employee Onboarding": "员工入职",
    "Employee Onboarding Desc": "新员工将经历一个全面的入职过程，包括培训会、政策和程序培训以及公司文化介绍。经理负责确保新员工顺利过渡。",
    "Procurement and Due Diligence": "采购和尽职调查",
    "Procurement and Due Diligence Desc": "所有采购活动，包括供应商选择、合同谈判和尽职调查，必须以透明和道德的方式进行。遵守公司的采购政策和程序是强制性的，以确保公平和成本效益的采购实践。",
    "Vaccine Policy of Mobius Technology Solutions": "Mobius Technology Solutions 疫苗政策",
    "Mandatory Vaccination Requirement": "强制接种疫苗要求",
    "Mandatory Vaccination Requirement Desc": "Mobius Technology Solutions 要求所有员工完全接种包括但不限于流感、COVID-19 等常见传染病的疫苗，按照卫生当局的建议。",
    "Vaccine Accessibility": "疫苗可获取性",
    "Vaccine Accessibility Desc": "公司通过组织现场接种疫苗活动、与医疗服务提供者合作，并为所有员工（根据职位）支付疫苗费用，以便员工容易接种疫苗。",
    "Exemptions": "免疫例外",
    "Exemptions Desc": "员工可以基于医疗原因（须有医疗专业人士支持）或真诚的宗教信仰申请免除接种疫苗的要求。这些情况将逐案审查。",
    "Education and Awareness": "教育与意识提升",
    "Education and Awareness Desc": "Mobius Technology Solutions 进行培训会议、网络研讨会并分发信息材料，以确保员工充分了解疫苗的重要性和安全性。",
    "Confidentiality and Privacy": "保密与隐私",
    "Confidentiality and Privacy Desc": "员工的疫苗接种状态将严格保密，符合数据保护法规。只有授权人员才能访问这些信息。",
    "Support for Vaccine hesitant Employees": "支持对疫苗犹豫的员工",
    "Support for Vaccine hesitant Employees Desc": "Mobius Technology Solutions 提供资源和支持，帮助员工解决对疫苗的犹豫，包括与医疗专业人员一对一的咨询和获取可靠信息来源的途径。",
    "Compliance Monitoring": "合规监控",
    "Compliance Monitoring Desc": "人力资源部将定期监控并确保遵守疫苗政策。不合规可能导致根据公司政策采取相应的纪律行动。",
    "Adaptation to Changing Epidemiological Landscape": "适应变化的流行病学景观",
    "Adaptation to Changing Epidemiological Landscape Desc": "Mobius Technology Solutions 将持续审查和更新其疫苗政策，以符合公共卫生指南的变化和社区中传染病的流行情况。",
    "Communication Strategy": "沟通策略",
    "Communication Strategy Desc": "将保持透明和开放的沟通渠道，以处理员工关于疫苗政策的任何疑虑或问题，确保为所有人提供支持和包容的环境。",
    "Conclusion": "结论",
    "Conclusion Desc": "通过实施全面的疫苗政策，Mobius Technology Solutions 致力于保护员工的健康与福祉，同时为所有人创造更安全、更健康的工作环境。",
    "Workplace Policy": "工作场所政策",
    "Vaccine Policy": "疫苗政策",
    "Fax Number": "传真号码",
    "Services and Products we offer": "我们提供的服务和产品",
    "But not limited to": "但不限于"
}